TOYOTA RAV4 2019 簽到區

訂左車既巴絲一齊交流下

利申: 珍珠白/黑籠

嘈唔嘈 隔音如何？
起步轉波有冇chock?
避震 同埋套音響點？
Thx

rav2

買咗 PRADO

點睇ford suv kuga

辣殺

或者咁諗
Corolla都賣到217k
呢架嘢259k算係咁

至有本田噪音特色，RAV4真正"挖苦死"坐既人！！！！

買普通定豪華版？

講緊新戈部RAV2

睇過車評都覺得好廢
全部野都應該唔合你要求

Corolla 賣brand 車就算啦
專呃水魚買(舊款)
呢架個價係嬴哂

但同價ford有turbo玩下/ kia有full option

利申 以前渣豐田 耐左都係多野要整 神車無感

入手豪華版

終於嘈過h車，是好然嘈

準備去落訂，但係見你地好似講到咁差有啲卻步

掃把佬xv好過啦

嘈
Rav2
史上最chok既CVT
夠未

本來想買forester，但係又怕維修麻煩

個款咁核突，買三菱好過啦